覺唔覺同靚女對望完冇下文好可惜

對過眼都係種緣份黎

睇嚟要帶黑超出街

毒撚都愛FF

有冇諗過人哋想唔想有下文

個post好似差咁啲野

好耐無同靚仔對望

有冇諗過佢想

吓吓都有下文咪好唔得閒

佢想
不過一定唔會係你

我出街成日對眼 證明我𥄫able🥺

我唔會望你

你都唔係靚仔

爭緊句「死毒撚望乜撚嘢呀」

我試過同一個對眼好似梁朝偉既男仔對望左3秒
之後發現條底褲濕左一撻

戴左罩唔差

遮唔到你陣毒味

行埋去一巴車落去就有下文啦

各位靚女如果你哋今日同我對望過pls Pm me

戴住口罩都知靚？

對眼好好丁
有好多戴左都唔靚

好彩我戴唔戴都靚

同我對下眼先

原來就係你個死毒撚望住我

死開 港女先係第一